今年足總盃比樂視燈撚到4強任部都係英超前列

場場都係到講足總盃係爆冷溫床

今年4強 曼城 阿仙奴 熱刺 曼聯/車仔

倫敦party

我痢?

🍊

阿仙奴贏仲唔夠冷？